[請用不推文回覆］會員#135947 燦神係咪已經投共？

舊名王心凌、現名燦神嘅資深會員，係香港關鍵時刻，突然洗版式出po，一日10 個po 全部係偷拍圖片、甚至係回帶舊圖，目的係咩？
究竟係佢本身係紅底，而家收到指令要帶走風向？定係直情賣左ac 比國家部門？